差佬只允許遊行終點到灣仔 , 係咪暗示我地可以行番去銅鑼灣

之前有巴打建議去銅鑼灣XX

XX係食飯

去銅鑼灣 做咩？
要去d有意義既地方

推

我係都要繼續行落去
佢點阻止

去維園練波

銅鑼灣有住宅有商場 , 地型闊得黎分叉路夠多 , XX啱晒

暗示收隊之後一齊去銅鑼灣叫雞

行完9點會肚餓
cwb多野食

行書展